港鐵有人走落路軌

大圍至旺角東停駛

識玩

睇住佢跳。。。。